見到有人揸F1方程式賽車出街，點解可以咁勁？

啱啱影的

lotus super 7?

邊忽似一級方程式呀？

同真正forumula 1差好遠喎ching

同睇電視都係差唔多樣

有冇見埋咸美頓?

上google搵張F1嘅相睇下先，差好遠

Daedalus WR3 嚟

樓豬弱智
負評 上一頁

笑死人咩

呢架叫F1
咁我老母架GE6都係TCR啦

樓主邏輯：冇頂=Formula

forumula 1

你話似細個個套高智能方程式都話

Wr3 v storm黎個喎哥仔

啊樓主，唔識車就咪撚吹啦

前世未見過車咩

玩具車。。。四驅兄弟咁上下

真係唔識，我公屋仔咋

咁似鄉黑啲村

係，咩屯門村公所

無知真可怕

原來咸美頓係鄉黑嚟以後都唔支持benz車隊了

atom? Need for speed most wanted 揸過